王君馨度第二次蜜月 馬爾代夫印度錫錫放閃

王君馨（Grace）和老公Daniel去年結婚後已於美國度蜜月，最近飛了去馬爾代夫放假，她說是第二次蜜月，兩人入住獨立水上屋resort，對住無敵海景，仲有個私人無邊際泳池，旁邊行幾級，就可以走落清澈的海水暢泳或潛水，好靚好寫意。

Grace上星期到埗後日日放閃，在社交網站貼了很多同老公甜蜜食早餐、行沙灘、踩單車、睇日落的照片和短片，令人非常羨慕，她當然也不會吝嗇，穿了紅色比堅尼大曬身材，浸喺泳池一邊歎美酒，一邊欣賞美景，人靚，海景也靚，其中一日他們還看到彩虹，樣樣都像夢幻一樣漂亮，怪不得Grace話希望每年都可以同老公去度一次「小蜜月」。

王君馨兩夫婦在馬爾代夫玩足一星期，昨日轉到印度首都新德里，而且有來自印度的好朋友帶他們到處遊覽，還幫他們在名勝印度門前拍下錫錫甜蜜相片，今日又去了參觀古蹟，這次蜜月之旅，王君馨想必樂而忘返喇。